浦澤直樹懸疑怪獸新作 《朝陽劇場

故事由2020年東京奥運地方出現大怪獸展開序幕

1959年，女孩朝陽在名古屋遭受強烈颱風期間，被一位前飛行員的小偷叔叔捉走。其後二人因災難成為亦師亦友，她長大後更成為飛行員，亦開始發現當年天災的神秘生物是真實存在......

又準備爛尾？

我諗都唔算啦

Billy bat邊有爛尾？神作

冇睇好多集,原來講怪獸架

對比其他漫畫家又唔算嘅...

佢可能講20世紀少年，有啲人都會覺爛尾
但我就覺成套好正

女主角咁似二十世紀少年個角色嘅

係，但一開始序幕都明顯

雪路

暫時睇，主角同怪獸可能有關

就係呢套
monster 都 ok

其實都算叫有鋪排勝間田係一切既源由，唔係突然爆出嚟

真唔真當年睇完20世紀少年覺得好正
所以billy bat 出書個陣有買, 睇到啲時間線跳都算, 睇到猶大都關事又出得慢真係一舊雲又唔見有收尾嘅feel就cut書
係咪後面真係會明佢講咩

yes la

其實佢個D唔係爛尾
更加多係睇到有少少唔耐煩但又俾唔到一個夠爆炸性既結尾

Billy bat結局係完美咁濟
個種因果業障嘅釋懷命運同時代感
每代人喺歷史巨輪下既渺小又偉大

Billy bat問題唔大係因為佢當左超現實寓言黎寫
啫係基本上大把位係任佢吹點吹都唔會講唔通

但佢其他個D始終刻意營造個時代感
就自然會變得"現實"化左唔少
問題佢多數寫陰謀但現實邊有咁勁陰謀吖
咁吹點會收到科
結果去到後面吹到大一大結局個收尾九成都虎頭蛇尾既

小丸子

主角=雪路細個

billy bat係副線太多，配角亦太多
故事線又拉得太長， 基本上佢d 漫畫要出完再坐定定睇到尾

到埋尾仲要由頭睇一次， 如果唔係唔記得。

但佢呢本朝陽劇場同時出短篇集， 我兩本一齊睇，短篇集最尾一篇又係講日本東京，有怪獸登陸成為咗旅遊城市， 令我不禁希望佢兩套嘢可能會有啲連動。

我都唔覺20爛尾，朋友到最後係邊個唔重要， 佢係邊一個都有一大班讀者係說服唔到。

睇曬佢咁多作品
我只接受到monster個結局 其他不予置評

冇睇到短篇添，原來有互動

無互動，但個題材好似，我希望有啲會會有關事。

同一宇宙就吸引，有啲似之前套電影 末世凶煞

佢仲有另一套短篇叫做夢印，
有冇巴打有睇

睇下先

唔係常見嘅奇幻風格，
去到結尾佢張唔同嘅元素拉埋一齊嘅時候，有一種荒謬嘅喜劇感，仲幾感人。

另外， 呢排我仲咁啱睇返佢早期兩套運動漫畫， 柔道嗰一套 幾好睇， 但係網球魔女就太虐心

Pluto?

no link

百度search

呢個算有新意啦，之前套套女主角都係同一個樣

提一提我billy都未睇完

真係幾鍾意佢d故事成日用d歷史事件做時代背景
今次用2屆既東京奧運

啱，吸引之處係有歷史成分，世界觀夠大，人物豐富，要處理好真係唔易

睇呢個post先知billy bat完咗

我覺得佢啲漫畫唔適合追住睇，因為真係好易睇唔撚明同會唔記得之前講過咩
但如果由頭開始一口氣睇到尾就會好好多

D角色多到
最好幾日內一口氣睇
如果唔係好易唔記得d角色

所以22世紀少年同billy bat 我都買單行本，冇追連載

空之勇者

睇到最新 好期待

monster同20世紀,故弄玄虛搞咁多嘢,
就係話比你聽嗰細路既童年陰影搞到佢大個搞亂個世界
利申Billy bat無睇過

櫻桃子

睇過20世紀, monster, pluto, billy bat
只係接受到pluto 係由頭到尾都咁正
其他嗰啲去到尾都失望

真

其他都係虎頭蛇尾玩大左收唔返

不過pluto係改編

計個結局收得唔好嘅話
Pluto仲收得衰啦
雖然係改編返原著結局
但係兩集打完望住個天完場真係好求其

柔之道最正